點解無哂啲tesla post

Tesla 最近好似無左心跳咁

比人當condom

轉晒會去nio li xpev

以前一齊贏錢果陣就叫人地特斯拉，宜家新車勝舊車嗱，就叫人地電動靈車

炒完咪冇 橫行左好耐啦

下一個Tesla

SH 有信念

S&P幾時季檢
架靈車應該入到去先會升

廢老股

年頭到而家升撚咗10倍, 畀你楂莊都磨下皮先啦

上次唔俾 今次又點會俾

之前有一排無上連登，一開始見你地講靈車，仲以為係福特

連燈仔係咁架啦
有事就臭雞
冇事就契媽聖母

無人推post又唔等於放咗嘅

所以咪升囉

衝啊升100蚊！

電動車已經追唔上連登要求

衝啊

刷個牙 連買既機會都無

盤後升咁多

S&p500

woo 後悔唔夠膽call

我屌本來見低價仲想今晚入貨加倉

strong hold咗 409入

燈撚到

無咪好

Bin c

真係俾

磨左咁撚耐,原來係咁
屌你老味琴晚仲要趺小小

利申:小注持有

燈到

屌 年頭買咗1000股渣到琴晚放晒

你唔好喊啦

連燈仔又燈中

笑撚死

Rich

1000股
聽日個升幅夠你係利物浦買層樓

唔知呢

我睇到都心up

真 炒第隻算

大芋

咩驅使你呢個位放晒

TSLA股東鳩叫區

即買即賺

炒股票都要講感情？

利申：無揸過股票，只揸過佢架車

冇得咁講 邊有咁多早知 賺少咗咪第二度搵返

Hello?

盤後升左十幾%

一冇晒就知要買

口水倉都信

hi?

岩呀 我等200蚊再入
等你班傻仔坐下先啦
而家400頭妹咁耐就知佢垃圾

燈

無咪無
炒股炒完就下個架啦
唔通你全倉allin一隻？

曼城夠俾首期

全部兒登仔都炒緊中資股
但係政治台就叫人移民

你啱

好彩唔睇連登，唔係就on99玩nio

燈神是你

出黎回應下啦

多謝哂
不問價入左

冇po=入得
有po=放得

勝率90%

無人叫先係好事黎

on9
買tsla 都驚

你睇下ibond d post, 班人連玩bond 都咁panic

真定假